黑警開cam對住女廁門口影，又入商場捉尻人

尋晚新城市廣場地下幾個出入口都比狗圍曬，其中一個出入口就係正女廁隔離。有班綠衣狗就守依個出口，出面仲要裝cam影撚住，嚇到現場女士唔敢去廁所。

隨後有幾位義士幫手去門口開遮檔cam，點知突然有隻癲狗開門入黎，想拉走個幾位義士出去，好彩佢地冇落到單。

隻死肥柒癲狗捉唔到人就縮返去出面笑笑口咁話「驚呀？」，又係咁叫人出黎。

大家認撚住依隻癲狗，最好起埋佢底，麻煩各位手足

另外，上面幅圖係其中一位義士影低，但係冇錄到隻癲狗開門入黎個moment。當時有幾位手足都企咗係較後位置拍片，如果你有影到既，麻煩放上黎

推

今日仲有一個好重要 point，警方係圍堵行動，唔係驅散！警方有心想殺學生

1. 源禾路議員與現場指揮官達成協議，示威者不推進時警方不會推進，並不斷要求示威者離開
2. 期間有警員指其行動為圍堵行動
2. 同時間警方於不同方向佈防四面包抄，示威者實際無法離開
3. 於佈防完成後，警方於示威者尚未完成撤離期間從三方不斷推進
4. 警方於新城市廣場堵塞火車站入口，致大量示威者被濟流於廣場內無法離開
5. 警方於另一方，即大會堂方向由後包抄，造成大混亂

啊sir偷拍唔駛你教

有冇人有錄到佢開門個下

推推推

守廁所守上癮？

好撚變態，嚇到班女唔敢去廁所

黑驚可恥

阿sir大撚哂？

娜娜

721

好撚嬲

唔好畀狗隻逍遙法外

推畀更多人知

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔使話：冇警察受傷，我哋好和平
試下講：係警察將曾經和平嘅示威者逼到要用武力反抗！！！

狗！

如果女廁入面有人用緊，班狗又衝曬入黎，隨時拉撚曬啲女

呢D小事啦
揸波騎女差館約炮都做得出，你仲想佢地有乜野質素？

有冇企後面既手足影到

Push

如果有手足影到麻煩upload上嚟

女權

上去

推到有片

成班變態痴撚線

有冇手足有片

當時有位女士肯做人證 佢親眼目睹

push

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

黑警無一個係無辜

推！

推呀！！！有冇人影低左呀

幫推

垃圾狗

推到佢比人起底

死黑警

黑警死全家

企後面拍片個幾位手足有冇上連登

咁耐仲未有片片

咁都入到

專守廁格

求片

影完返屋企打j

呀婆都啱 屌

少女唔鋤愛呀婆

佢哋其實係想睇吓有無女人傾緊點樣殺男人
你知啲女好撚古惑
所以啲狗就精喇，帶部DV去影住

黑警有冇人性？

仲阻埋80歲婆婆

睇唔過眼

有兩位婆婆本身想去廁，係咁問我地係咪安全嫁 會唔會入黎，最後都係唔敢入 走咗

連去個廁所都要擔心自身安全呀屌你老母死黑警

呢幾隻狗，推完門想拉人，又猛係到笑、挑釁商場去廁所人士。你地只係condom，逗住幾萬蚊，就對呢個政權追住奶，自我膨脹不分是非。

就係個條四眼龜，係咁尻笑又係到大聲喝人 叫人岀黎

巴打當時都喺現場？

哩幾個point好重要，文宣組要做野，唔可以再比主流紅媒抹黑

推撚到條肥狗仆街

死肥閪

推撚到佢仆街

死肥狗大大力推門

連呀姐都想拉 痴撚線

死肥狗 我屌你老母

成班狗閪影女廁 有咩企圖？

推到肥閪仆街

推爆你老母

推撚到條肥柒收皮

死肥柒 我屌你老母呀

痴撚線，強姦犯咁樣

專恰班細同女人 正仆街

屌你老母 死肥狗

推撚爆佢

pish

推撚到隻肥狗仆街

屌你老母 死黑警

有無人識呢位警察先生？

黑警一定要死全家

有無巴打識佢？

你係咪比佢撞到

呀姐去個廁所都嚇撚死

呀姐都嬲到屌鳩條肥柒

屌你老母肥柒狗

推撚到肥狗仆街

屌你老母呀死肥柒

有無巴打識呢位警察先生？

推到肥柒仆街

推呀

推 黑警死全家

屌你老母死肥柒

認人

推到個肥柒仆街

死肥柒 屌你老母

推到全巴絲都見到

警隊暴行

正仆街

專恰女人

見柒正仆街

人地女仔去廁所都大大聲兇9人 死黑警仲話保護市民

認撚住佢

嚇到人要去殘廁

警渣

看圖作文？

雖然我聽唔明佢啲口音不過佢嬲到仆街

（參考）各國防暴警察的號碼牌

收嗲啦你

推到肥狗仆街

fact check?
no?

我親見到，依家都有其他巴打見到，你咪唔好信

撚有number咩屌你老母

巴打唔好理佢

黑警真係好撚柒廢 淨係恰女人 細路 無撚用

欺善怕惡

推爆佢

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

就算有number睇 你都唔會危險過去啦 檔cam個兩位義士差啲落單呀

死肥柒我屌你老母

死肥狗屌你老母

喇 呢d就係守護香港既警察

係咪有特權 係咪大撚晒？

面目可憎

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

狗真係有樣睇

無羞恥無良知

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

推撚到黑警死全家

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

支持！

屌你老母好撚驚啊
驚到要話俾全世界知啊
阿sir影女廁啊

dklm

真心支持警察，警察都有阿爸阿媽有仔女，高層有冇保障員工? 要做高危工作，ot補水都唔夠啦，一定要加大量人工! 警察同家人考慮示威罷工的可能性吧

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

係 不過冇錄到片

推啊,去廁所換m巾都唔比

有隻狗話想打死人 好驚

用蔗打人

黑警又想捉女仔?

再推

死肥狗我屌你老母

推！！！！！

死癲狗淨係識搞女仔

狗樣係特別樣衰，相由心生

推呀！！！！死黑警死全家！！！

黑警全家生癌死

起底！有片就放片！

依家班狗專捉女

有冇巴打識依位差人先生

繼續！

就算真係冇片都好 推比更多人知 起佢底

十代咁少？

推推推推推

想識呢個警察

好想表揚佢

好似東方昇

推佢老味

想睇肥柒有幾把炮

起唔到都一齊屌肥柒老母

好怕班恐怖分子衝入去強姦

比多啲人知都好

警署強姦都試過啦，依家冇王管想點都得

認同，根本想一次收抗爭者皮。

死肥柒岀黎同我隻揪

禽獸！